原來有個香港人踢曼聯

Tahith Chong 鍾生

有無人明?

0/10

鍾達希出生於中美洲的荷蘭海外屬地庫拉索，有內媒於4年前訪問鍾達希母親，她指自己的祖父鍾福秀（音譯）為躲避戰亂，於上世紀中前期輾轉來到庫拉索謀生（傳來自廣東）。鍾福秀去世時，鍾達希的母親也只是5歲，因此她不懂中文，後代逐漸被當地人同化後，除姓氏之外沒有太多和華人相似之處，作為曾外孫的鍾達希，外形更似荷蘭名宿古烈治。

香乜撚野？

支那仔當香港人

大灣區人

wow之餘仲要柒撚埋